# spring-demo

First spring project. Это не конечный вариант, столкнулся со множеством трудностей и это пока промежуточный вариант. 
Не знаю, правильно ли сделал, но использовал не чистый Integer, как в задании, а некий IntegerImpl, с полем value. Не могу пока сконфигурировать проект полностью через .xml. Поэтому часть через аннотации получилась, часть через xml(в частности запросы). Все туториалы направлены немного не на то, что нужно мне. В основном пользуюсь документацией. В частности, столкнулся с проблемой, что не могу создать Bean IntegersImplService, поскольку у него есть поле, представляющее собой интерфейс. Для тестирования пока создал класс TestSpring.class, там составил один сцерий теста. Очень хотелось бы обратной связи: в том ли направлении я двигаюсь? Правильные технологии использую? Правильно подхожу к решению задачи в целом?  
